有過嚴重閃電恐懼症，你問我答

好記得讀書放假，只要個天有少少陰，好似要行雷既時候，我都驚到要匿喺商場6-7個鐘等到完全天晴先敢翻屋企。

仲記得有次睇天文台見到個7日天氣預報有6日都係寫狂風驟雨，我就想死 。

有無睇醫生？

無睇醫生，但係已喺幾年前自動康復

咁啱啱點過

訓住教咁過

怕唔怕夜晚？

今凌晨有無嚇親

唔怕

已經好翻

咁睇閃電俠驚唔驚

驚，驚撚到瀨尿